[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/550545714", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/652101273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316181606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316181606/answer/625285673", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u987a\u53e3\u6e9c\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u8bb0\u5fc6\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/630647262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302110504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302110504/answer/631241807", "content": "\n\u820d\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23080919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23080919/answer/622403378", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 10 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u5b9e\u7528\u6587\u827a\u5c0f\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/648615224", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23035602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23035602/answer/605014878", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/654773922", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26637304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26637304/answer/649687807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u5c4a\u751f\u5728\u9762\u8bd5\u4e2d\u8bf4\u7684\u300c\u867d\u7136\u6211\u6ca1\u6709\u7ecf\u9a8c\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u975e\u5e38\u613f\u610f\u5b66\u4e60\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315882109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315882109/answer/635649109", "content": "\n\u4eca\u5e74\u624d\u7ed3\u5a5a\u4e0d\u5230\u534a\u5e74\uff0c\u8001\u516c\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u53ef\u6211\u5df2\u6000\u5b55 2 \u4e2a\u6708\uff0c\u5b69\u5b50\u8981\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/647896092", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/648343953", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/653972745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307728012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307728012/answer/656323793", "content": "\n\u5b57\u8282\u8df3\u52a8\u80fd\u5426\u53d6\u4ee3\u767e\u5ea6\u6210\u4e3a\u56fd\u5185\u7b2c\u4e09\u5927\u4e92\u8054\u7f51\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320213729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320213729/answer/653679194", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u201c\u5973\u5b50\u9000\u5a5a\u88ab\u6740\u5bb3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320760910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320760910/answer/656450943", "content": "\n\u300a2019 \u5e74\u767d\u9886 996 \u5de5\u4f5c\u5236\u4e13\u9898\u8c03\u7814\u62a5\u544a\u300b\u663e\u793a\uff0c\u52a0\u73ed\u6700\u72e0\u7684\u5176\u5b9e\u8fd8\u4e0d\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36898581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36898581/answer/655592289", "content": "\n\u6ee1\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u4ee4\u6c49\u516b\u65d7\u4e3a\u4ed6\u4eec\u5356\u547d\u6253\u5929\u4e0b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/653229721", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50280115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50280115/answer/652183729", "content": "\n\u600e\u6837\u517b\u6210\u7626\u5b50\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307787030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307787030/answer/655626378", "content": "\n\u52b3\u52a8\u4ef2\u88c1\u80dc\u5229\u4e86\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309855479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309855479/answer/652934196", "content": "\n\u4e8c\u6218\u5fb7\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u80dc\u5229\u7684\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/654934795", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319097567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319097567/answer/651282412", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6700\u6015\u88ab\u9a82\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27995234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27995234/answer/655312990", "content": "\n\u7528\u4ec0\u4e48\u7761\u59ff\u62b1\u5973\u53cb\u7761\u89c9\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319867935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319867935/answer/652397462", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\uff0c\u4e3b\u52a8\u7ea6\u6211\u51cc\u6668\u53bb\u770b\u300a\u590d\u80544\u300b\u7535\u5f71\u9996\u6620\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30365236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30365236/answer/653800928", "content": "\n\u9a6c\u822a MH370 \u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/618311691", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020625/answer/650734430", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316942582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316942582/answer/641569582", "content": "\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u65e0\u507f\u83b7\u5f97\u4e94\u5343\u5143\uff0c\u4f46\u6709\u767e\u4e07\u5206\u4e4b\u4e00\u7684\u51e0\u7387\u4f1a\u5f53\u573a\u6bd9\u547d\u3002\u90a3\u4e48\u4f60\u4f1a\u73a9\u591a\u5c11\u6b21\u8fd9\u6837\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/651303246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715646/answer/651804815", "content": "\n\u8eab\u5728\u7f8e\u56fd\uff08\u5c24\u5176\u662f\u6e7e\u533a\uff09\u7684\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b\u5e08\u4eec\u8fd8\u60f3\u56de\u56fd\u5417\uff0c\u8fd8\u80fd\u56de\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316742449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316742449/answer/643444196", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u7528\u8fc7 iPad \u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297309360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297309360/answer/647034845", "content": "\n\u5a46\u5a46\u505a\u8fc7\u6700\u51c9\u8584\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/648039137", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317699390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317699390/answer/633987358", "content": "\n1g\u52a0\u901f\u5ea6\u4e00\u5e74\u7ea6\u7b49\u4e8e\u662f\u5149\u901f\uff0c\u662f\u5de7\u5408\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304820165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304820165/answer/629753762", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9999\u6c34\u7231\u597d\u8005\u6700\u60f3\u5bf9\u5c0f\u767d\u8bf4\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31755025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31755025/answer/638017233", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u5374\u597d\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u7f51\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35130645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35130645/answer/604080988", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e8c\u624b\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727053/answer/633762850", "content": "\n\u7b80\u5386\u51cf\u5206\u9879\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654047827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/649679007", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314418076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314418076/answer/653750823", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u5f88\u6709\u94b1\u4e0d\u60f3\u4e0a\u73ed\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/650071337", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306464124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306464124/answer/618976291", "content": "\n\u53c2\u4e0e 2019 \u5e74\u8003\u7814\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/630783714", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315051773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315051773/answer/617303133", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u70c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311425277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311425277/answer/652031814", "content": "\n\u5b66\u9738\u5b66\u7d2f\u4e86\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19810744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19810744/answer/613078476", "content": "\n\u8fd0\u8425\u603b\u76d1\u6216\u8fd0\u8425\u7ecf\u7406\u662f\u600e\u4e48\u6210\u957f\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/643577477", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/654275489", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655551401", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655408455", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313459590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313459590/answer/608029131", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5b66\u5fd7\u53d1\u8868\u7684\u300a5G\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a\u5f7b\u5e95\u7684\u5931\u8d25\u901a\u4fe1\u6280\u672f\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302836305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302836305/answer/597307133", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u533b\u5b66\u751f\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u56e7\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/653828828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311053843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311053843/answer/640831753", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u603b\u662f\u9178\u4f60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320295296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320295296/answer/655851192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u65b0\u534e\u793e\uff1a\u594b\u6597\u5e94\u63d0\u5021\uff0c996\u5f53\u9000\u573a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/594601787", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5728\u76f8\u4eb2\u65f6\uff0c\u542c\u5230\u5973\u751f\u300c\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u300d\u300c\u7231\u597d\u65c5\u6e38\u300d\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319076452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319076452/answer/652055620", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u817f\u7ec6\u6210\u95eb\u59ae\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320295296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320295296/answer/654337032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u65b0\u534e\u793e\uff1a\u594b\u6597\u5e94\u63d0\u5021\uff0c996\u5f53\u9000\u573a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319038007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319038007/answer/652334247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u4f53\u7535\u5f71\u4f1a\u88ab\u53eb\u505c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/633108742", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680254/answer/654343806", "content": "\n\u4e70\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u5b9d\u9a6c\u5954\u9a70\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/655103289", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652866893", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/650322427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239352/answer/632439577", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654728010", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302957194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302957194/answer/652121138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u7684\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/652945218", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319747460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319747460/answer/651641278", "content": "\n\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u574f\u5904\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320033692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320033692/answer/652686095", "content": "\n\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u7206\u5149\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b81\u613f\u540d\u8a89\u626b\u5730\uff0c\u82b1\u94b1\u516c\u5173\uff0c\u4e5f\u4e0d\u9009\u62e9\u8d54\u94b1\u4e86\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284816819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284816819/answer/643367378", "content": "\n\u5b66\u4e60\u91d1\u878d\u5bf9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u6536\u83b7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/653394117", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/654884699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319264010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319264010/answer/654410419", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5668\u4f60\u4e00\u5b9a\u4f1a\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/654107869", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/612556138", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319255961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319255961/answer/647006735", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u4f4f\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u90a3\u79cd\u623f\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/651591133", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21177703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21177703/answer/649613301", "content": "\n\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u9648\u679c\u8001\u5e08\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44782822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44782822/answer/646741219", "content": "\n\u6c11\u56fd\u7684\u519b\u9600\u771f\u7684\u5982\u8bfe\u672c\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5341\u6076\u4e0d\u8d66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/645781138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u6382 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317737691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317737691/answer/635731691", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u559d\u725b\u5976\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24676381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24676381/answer/626493861", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u8ba9\u4eba\u79bb\u5f00\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309916629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309916629/answer/604975438", "content": "\n\u97e9\u5267\u300a\u738b\u56fd\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/643391220", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u79d1\u5b66\u51cf\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309807556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309807556/answer/607137462", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u597d\u770b\u53c8\u4e0d\u70c2\u5927\u8857\u7684\u666e\u901a\u8863\u670d\u5e97\u94fa\u6216\u8005\u60c5\u4fa3\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/651709676", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263564254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263564254/answer/653323610", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5c0f\u53bf\u57ce\u4f1a\u6709\u672a\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318572330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318572330/answer/651421556", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u6cd5\u533b\u89e3\u5256\u4e00\u4e2a\u719f\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/653491131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u6382 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319711135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319711135/answer/648949897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u6851\u5947\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292673549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292673549/answer/653725119", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6e05\u534e\u5317\u5927\u548c\u5723\u8def\u6613\u65af\u534e\u76db\u987f\u5927\u5b66\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319908854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319908854/answer/654912787", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u72d7\u5b50\u505a\u8fc7\u5565\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\u60c5\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320625219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320625219/answer/655583916", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Nature \u7814\u7a76\u8ba9\u732a\u8111\u300c\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u300d\uff1f\u6b7b\u4ea1\u7684\u5b9a\u4e49\u662f\u5426\u4f1a\u88ab\u6539\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654900373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319114072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319114072/answer/648225170", "content": "\n\u9700\u8981\u591a\u5927\u7684\u77e5\u8bc6\u50a8\u5907\u624d\u5199\u5f97\u51fa\u300a\u96ea\u4e2d\u608d\u5200\u884c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320168260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320168260/answer/653605799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u88ab\u6d3e\u53bb\u9001\u6b7b\uff0c\u5fb7\u56fd\u6d77\u519b\u5c31\u8d77\u4e49\u4e86\uff0c\u800c\u65e5\u672c\u6d77\u519b\u5374\u771f\u7684\u53bb\u9001\u6b7b\u4e86\uff1f\n"}]